應否send我同ex以前啲情慾短訊俾佢現任？

有無提到點樣互含? 你EX睇返係咪都扯扯地, 有無諗過同埋佢現任一齊睇, 三個人一齊扯?

冇
非基
Ex女神樣

其實係咪所有男人都係無咗先識得後悔

仆街賤男仲好意思講呢啲

收皮啦
樓主（仆街）
人如其名

快手啦 咁都要問

應該